反摩們又豬一場

連摩daddy都反 抵你地又要深潛

牙賓

熱狗又搞事

系 二樓有隻熱狗

唔好以己度人

u法國佬

Hi柏洋

牙.唔係度